想穩定收息 有冇咩低水好選擇?

本身有買開808
依家手頭有畢約50萬閒錢 打算入一隻穩定高派息既黎儲錢作用
50萬做乜都做乜唔到 買樓又未夠
打算儲多幾年咁

依家考慮緊405 同808
808我留意左好幾年 本身都有約50手 由3.3買到佢2.7 再買番上依家3.1 算係賺緊息 平均有賺
405高少少息 但係現價好似高水(?) 無研究開

我個人偏愛REITS 貪佢派息穩定 想問有冇更好選擇

如果買股條件要排
1) 穩定(一年波幅不要高於20%、每年都要KEEP住派息 近5年內無斷過/無減過息) > 2)派息 5%以上 > 3) 現價低水

現價低唔低水我覺得只係排到第三位 最重要頭兩個

87001 匯x產業信託
誠哥持有
波動低
8.8%

正既REITs無乜邊隻低水 823，778，435，2778，405全部高位
808已係較好選擇。仲有1270都係優質。但派息都較波動唔係年年keep到
再唔係月供住先。等岩水位先入

626 900

823

6號仔
52週低位
過5%普通息
不過波動過20%

778過多一星期就會除淨，有機會跌返小小，到時分注買又得

3199南方國債
116.75入過
119.85走咗
1年4次人仔息
後悔中

標準答案 5號仔

唔該大家 會慢慢研究哂以上提過既number

2015年上市 派得3年息
淆淆地
渣既物業係北京物業 望唔到
雖然87001長實有持有
但808直頭係城哥自己

87001 2016年仲要蝕錢 雖然2017賺番正數

有冇巴打有多啲資料
自己偏向至少5年連續派息不減息+增長

我都諗緊，希望低過60先

呢隻印象中每年會印返reit unit找management fee俾asset manager
你可以留意下

3399
有港珠澳大橋加成

6？

嚟緊Brexit唔知有冇機會跌，Below 60有難度

97
50
12

一直想買3號仔 又每年十送一紅股
但見好多人都唔太推薦
而且依家又處於高位

2800

0005

正野

3太貴啦
15蚊個時揸到而家
想入返啲都係等佢紅股當買左算

97派息比率

呢隻野人仔計價，人仔跌一跌你都冇左10%股價

Lm

唔好格硬買
股票閒閒地1年都有20%-30% 波幅, 無所謂既穩定
一跌20%-30%, 收4%-5% 息, 你可能都要坐幾年先

一部分錢做定期減低番個波幅
一部分錢去選自己鐘意既收息股
進可攻, 退可守

e 家反而我會想吸少少 金礦股 / 油股 (有息收)
波幅大, 但嚴控注碼降低番對成副身家既波幅

無幾何見佢低位
前排15蚊算幾低
但15個時d人又話睇14蚊
即係永世都唔買

咁14蚊竟然無買。點解17蚊先買。咪揀第2隻lo

到佢20蚊果時
你咪又係話高位
你點知佢頂位?

意思係 竟然唔敢揀3號。咪揀其他自己有信心。咁多股選擇。

5仔 已見長線投資價值

未必既
舉個例子 778,佢8蚊邊果陣你敢唔敢買?
無話一定高/低位
你一係有信心買就買
你睇佢高/低位好明顯你著意短炒>長渣

其實買reits本身求穩定，但呢年d reits就chok上chok落

咁你唔好買

唔chok邊有得入平貨

62載通

808
股價橫行咗1年半,你想當定期就買啦
不過要蝕少少價

87001
啲物業望到係咪會值錢啲？

冇錯,好難再有機會砌個咁靚嘅物業組合出嚟,所以管理公司的確唔想收現金

3110

1997低水

我就唔係咁睇好
除左東方廣場其他酒店入住率唔係特別好
而且東方廣場個地權好似得返20-30年

有空間增長
不過就冇話包生仔

地權就唔太擔心,仲有2,30年咁多

當然如果係我就會買1113
誠哥嘅下一隻煤氣
歐洲Utility+內地商用物業 布局
月供就真係可以當儲錢啦

18年中已經放哂，轉哂去中電

好似領展咁日日爆
幅圖好靚

你又揀到位入?
40蚊>太高唔入
升到60蚊>太高唔入
升到80蚊>太高唔入
升到100蚊>後悔

係 追蹤恒生高股息率指數嘅ETF

如果揀長和系reit我會揀返778
可以避開滙率問題同埋主力都係屋苑商場
諗緊黎緊海之戀起完係咪會賣個商場俾778

87001既增長我相信都係買返長實係大陸既酒店/商場
但印象中應該得返上海大連既發展中物業可以買